# SQLito

Bienvenid@s a mi acordeón SQLero. Este es mi acordeón/chuleta sobre SQL, debo advertir a la persona que está leyendo este README que no soy ningún experto y que las sentencias que aquí encontrarán pueden no ser las más eficientes o inclusive aún esta